丁丁你係咪癡撚線㗎

一個打人成隊波

係